有冇師兄介紹下平價smart watch

岩岩買左隻peak audio
都唔知邊到出產
app 都唔敢download

Aw se

apple watch series 3